真係唔好睇少d外國食材

平時屋企d糖就咁放係個箱到都無乜蟲蟻去咬
最近買左隻美國牌子既糖 (h字頭牌子都唔記得左點串因為已經拋左)
當然價錢貴本地果d一倍
放左2-3日幾乎所有食糖既昆蟲都出哂黎包括埋小強
即係拋左佢